1. Muon thay doi symbol cho tung store can vao link sau:
vendor/magento/zendframework1/library/Zend/Locale/Data/fr.xml  tim den <currency type="GBP">

2. muon chuyen dau cham thanh dau phay phai sua 
	- vendor/magento/zendframework1/library/Zend/Locale/Data/fr.xml
		<symbols numberSystem="latn">
			<decimal>.</decimal> //thanh dau cham
		nhung no' se k thay doi tat ca cac page trong cart van k bi thay doi
	-trong class Magento\Framework\Locale\Format ban co the thay doi lai dau phay thong qua $decimalSymbol;

3. thay doi vi tri symbol 
vendor/magento/zendframework1/library/Zend/Locale/Data/fr.xml tim den 
	
	<currencyFormats numberSystem="latn">
		<pattern>¤#,##0.00</pattern> // thay doi vi tri ¤ tuy thich